吉良吉影係咪動漫界最正奸角？

首先佢既內心描寫同犯罪動機都非常立體，同American psycho既Patrick Bateman。
其次佢既替身能力好正，因為正面唔夠白金之星打所以就要用唔同戰術拉開距離，同仗助一戰堪稱jojo最經典既一場
最後都生得好靚仔，貌似David Bowie，同川尻忍既感情似有還無。
真係諗唔到邊個奸角正得過吉良吉影

冇人和應,因為連登冇人睇jojo

始終Dio 經典d
jojo, 我不做人了

只係滿足自己低賤慾望嘅柒頭皮
偷雞摸狗咁被動生存
妄想自己一個就搞掂所有人
其實佢老豆都已經係背後幫左佢好多
同作品嘅DIO已經正過佢多多聲
有野心有霸氣有能力
如果唔係承太朗嘅白金之星進化屈返轉頭根本已經贏左

我就係中意睇佢偷雞摸狗 偷三文治睇到手心出汗

大家都係正既奸角不過大總統正好多

一定係槙島聖護

DIO

槙島聖護影響世界
衝擊整個日本法治,政府體制
吉良吉影除左食冬甩同拎女人手打J仲識做咩

迪奧第一部差唔多做晒所有反派會做嘅嘢
錫jojo條女 間接整死jojo隻狗 整死自己同jojo老豆再謀佢身家 呢段已經睇得出佢幾奸
第三部佢又識得集合成班替身使者打承太郎佢哋
自己又識得用世界停時間
最後如果唔係花京院射個鐘樓承太郎死咗都唔知咩事
無論點睇dio都係勁過吉良吉影

動漫界joker

吉良吉影貼近日常生活，更容易代入同理解佢既心理

荒木夾硬送啲能力比佢

利伸: 荒木編劇好撚差

藍染先係最正？

惱羞成惱係最大敗筆
但都係死神之中最正角色

最撚型既奸角

作者寫到佢勁撚到
可惜無得睇佢卍解

同崩玉合體其實已經無敵
之後仲要唔洗刀都出到鏡花水月

in 大總統 we trust

大總統唔係奸角囉

咪玩啦
菲利先係囉

大總統係正義
後期仲做埋胡師父徒弟

菲利係一個好老闆

唔國

吉良吉影真係好撚型

點解冇夜神月份

講強我覺得係卡茲
但可惜太蠢
佢本身係無敵

講征服感會係Dio
唔洗多講 一個字
型

講最貼地係吉良吉影
一個看似普通嘅殺人魔
隨時喺附近咁

iq400但冇現代科學知識

JOJO 入面最正既BOSS一定係吉良吉影
雖然DIO 大總統都好正
但植物一樣既人生 呢種人生觀真係好好J

動漫界可以同吉良吉影比既仲有蟻王

佢一生為左變態既嗜好不斷隱藏自己既本性，佢唔覺得自己有錯，覺得係你地班撚樣要入侵我既世界，打亂我既生活節奏。

佢係高智慧型既犯罪者

Dio

不要用問句回答問句

卡茲放棄了思考

老闆

好撚正

本身對狗男女得罪佢先

唔好係現實串毒撚

一方通行

大總統正好多
淨係減肥增高已經夠勵志

靠不斷喺平行世界換身之嘛

最撚型既地方係佢敢死
比著其他人用應該變垃圾能力

留名

我到而家都認為大總統係正義，真愛國，為國為民敢死去換身。

jojo我唔做人啦

睇埋EOH劇情
雖然唔係荒木作，但有經佢審批，製作組大執咗4次先係而家嘅版本

7jo先係奸角

吉良feel到啲人性 個角色好立體

我覺得佢比人打左鎚之後已經唔係奸角
唔係點解搞到自己腦殘

Agger
好鐘意佢為左追求普通平凡生活而殺人既諗法

駁唔到，一個為國為民嘅真英雄同一個柒左嘅前MK

卡茲應該係jojo最強角色

佢所謂既普通平凡生活就係不斷殺女

帶土都冇

大總統同7Jo講果段演說
點解可以咁撚型

帶土就收皮喇，死咗條女就要毀滅世界 ，比鳴人嘴遁完就洗白 ，行為完全無任何說服力

有咩遺言同老婆講?
咩都唔洗講 咁先係王者既老婆

帶土D理由真係垃撚圾勁牽強

自己屋企要由正門入

我願意拿這條亡父的手帕起誓

肉體最強，能力等於後來黃金體驗劣化版
不過黃鎮、爪、天堂世界、白金天堂呢幾個可以屈佢機

邊個唔服上黎隻抽

可惜最後都係俾johnny識穿左

東立譯個句「吾心吾行澄如明鏡，所作所為均是正義。」真是型到仆街

Dio呢種奸角好老土，典型大魔王
吉良吉影正好多亦恐怖好多
寧願對上Dio都唔想搵吉良吉影做對手

毀滅世界嗰part我覺得ok
其實唔係毀滅 而家帶領大家玩無限月讀
大家happy 佢又有得搞呀lin
btw卡茲如果唔係個下場咁 我覺得佢都好型

由肥仔無啦啦爆肌

艾光個Add真係好似一方

天下：

東立：

係故事入面殺果d女人除左岸伴條女之外都係八婆港女，都係死有餘辜

我都好鍾意吉良吉影，佢個名言話追求植物一樣嘅人生，真係好那正
之前我仲買仲佢條killer queen tie，勁型呀！不過冇戴過出街，因為carry唔起

Jojo 人設正
但係好多 bug